<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- Logic algebra START -->
    <string name="course_la_1">Алгебра логики</string>
    <string name="course_la_2">
        <b>Логика высказываний, пропозициональная логика</b> (лат. <i>propositio</i> — «высказывание») или
        <b>исчисление высказываний</b> — это раздел символической логики, изучающий сложные высказывания,
        образованные из простых, и их взаимоотношения. В отличие от логики предикатов, пропозициональная
        логика не рассматривает внутреннюю структуру простых высказываний, она лишь учитывает, с
        помощью каких союзов и в каком порядке простые высказывания сочленяются в сложные.
        \nНесмотря на свою важность и широкую сферу применения, логика высказываний является простейшей
        логикой и имеет очень ограниченные средства для исследования суждений.
    </string>
    <!-- Boolean algebra END -->

    <!-- GRAPHS START -->
    <string name="graphs_1">Графы(Демо)</string>
    <string name="graphs_2">&#8230;
        \nСтепенью вершины в неориентированном графе называется число инцидентных
        данной вершине ребер (при этом петля считается два раза, то есть степень - это количество
        «концов» ребер, входящих в вершину). Довольно очевидно, что сумма степеней всех вершин равна
        удвоенному числу ребер в графе. Отсюда можно посчитать максимальное число ребер в простом
        графе - если у графа <i>n</i> вершин, то степень каждой из них равна <i>n−1</i>, а, значит,
        число ребер есть <i>n(n−1)/2</i>. Граф, в котором любые две вершины соединены одним ребром,
        называется полным <b>графом</b>.
        \nТакже легко заметить следующий факт – в любом графе число вершин нечетной степени – четно.
        Этот факт называется «<b>леммой о рукопожатиях</b>» – в любой компании число людей, сделавших
        нечетное число рукопожатий всегда четно.</string>
    <string name="graphs_task1">По какой формуле высчитывается <b>максимальное количество рёбер графа</b>, при <i>n</i> вершин?</string>
    <string-array name="choice_graphs_task1">
        <item><i>n * n</i></item>
        <item><i>n * n / 2</i></item>
        <item><i>(n-1)² / 2</i></item>
        <item><i>n * (n -1) /2</i></item>
    </string-array>
    <!-- GRAPHS END -->
</resources>